key :A	 Value :1
key :W	 Value :1
key :P	 Value :1
key :f	 Value :2
key :g	 Value :4
key :d	 Value :5
key : 	 Value :33
key :e	 Value :21
key :b	 Value :1
key :c	 Value :10
key :a	 Value :11
key :n	 Value :8
key :o	 Value :16
key :l	 Value :7
key :m	 Value :9
key :.	 Value :3
key :,	 Value :1
key :h	 Value :8
key :i	 Value :11
key :w	 Value :3
key :u	 Value :9
key :t	 Value :11
key :s	 Value :9
key :r	 Value :10
key :q	 Value :1
key :p	 Value :5
key :y	 Value :2
key :x	 Value :1
